拘捕左個7位比人拉左去 馬鞍山狗屋 沙田狗屋義士 衝緊去

The Next Stop Is 馬鞍山狗屋

推 馬鞍山既街坊落街啦 沙田街坊都去
你地冇理由唔落街

推